Thu 08 Apr 2021 04:06:58 PM CEST

übermittlung der zürich versicherung wie immer feige über einen hidden kommunikations-kanal

die zürich versichrung aht corona seed-balls, der philipp blum worde von christoph rösli mit der nährlösung (anfütterung durch eth bio studenten christoph rösli mit bioterrorismus bzw, nur mit der option auf bioterrorismus) 

tastatur wurde grad mit virutellem corona verklebt damit marc jr landoilt den git commit nicht macht, somit ist christop röslin der eth fleissig mit bei der partie bioterrorismus

die therapie um philipp blum den biotherrorismus abzugewähnen ist somit von christoph rösli zu bezahlen, gemäss der alten svp tradition verursacher prinzip...

Thu 08 Apr 2021 04:11:05 PM CEST
 11 100 707 cyberWAR20210408.txt
b891d3e0e76e3a5d3310a637c1241232617480aad38868f50cd8c35eefb6d8d26b5d4a8541098a15dc10b4c4ac263b0173ce426c304b8fe013efb1bba0ecb2c3  cyberWAR20210408.txt
[master 72b149f] save
 1 file changed, 11 insertions(+)
 create mode 100644 tagebuch/cyberWAR20210408.txt

der christoph rösli und seine eth bio studenten klasse wäre so etwas wie ein bioterrorist oder spam für bioterrorismus, mit dem üblichen hätte könnte wenn ich wollte craftet christoph rösli machtmittel, hat dieses craften zu philipp blum gerforkt, da biotorrorismus nicht ignoriert werden kann und man sicher gehen muss dsas es nur eine leere drohung war sind da shcon mehrere millionen kosten aufgelaufen die jetzt dem christoph rösli und seiner eth biowaffen klasse verrechtent werden kann, AUSSER, er kann nachweisen, dass er nur von urs, astrid und martin blum und seinen eltern als vorsätzlicher spam missbruacht wurde...

die polizei etc. lässt da gerne die kasse laufen, weil eh klar ist dass das dann irgenwann verrehcnet werden kann ...

Thu 08 Apr 2021 04:19:01 PM CEST
  22  243 1788 cyberWAR20210408.txt
c3964920222a141dc9bd20979d07bde02483f4cd1e90801284d3ca0d87716918ea9181eab408344875f84e0b8614ed0663b2f2016ddd7e358eb997eefde9a35c  cyberWAR20210408.txt
[master 9e108c3] save
 1 file changed, 5 insertions(+)


jemand der sich als christoph rösli ausgibt:
die zürich versicherung will sicvh ausschleichen

ihc:
ähm beantworten sie die frage herr rösli, sich mit "zürihc versicherung ausschleichen" ausschleicvhen [1] weshalb sie dem minderjährigen philipp blum bio-nährlösung angefüttert haben... inklusive allen details was da noch über welche kommunikationskanäle übermittelt wurde...

[1] urs blum: wir blums sind somit komplett unschuldig wenn das der rösli war
ich: nö urs, ihr hättet den bioterroristen light dazu verwendet euren echten bioterrorismus der zürich verischerung zu verschleiern...


ich werde mit:
"Christoph rösli ist ein braver, er fasst sein schwänzchen nicht an und darf so legitim mit biowaffen drohen" davon abgehlaten auszusagen:

schaut mal wer ein biologie studium hat und sich auch mit informatik im spezifischen mit 3d Software, game-engines und raumüberwachung auskennt

SELECT * ...


Thu 08 Apr 2021 04:40:57 PM CEST
  47  392 2991 cyberWAR20210408.txt
fa8458387e50248e417c399ce8a0f8a0e4801985876aa7ea60c16d3e6f767ca811c5acee000dbcb1c204a555d2d312a596ff527267ddbbc4cf993f5bb5abf847  cyberWAR20210408.txt
[master 34991a2] save
 1 file changed, 1 insertion(+)

immer wenn ich viel desinfektionsmittel im haus habe schaltet das detailierungs-level mit hätte könnte noch corona hoher, wie jetzt z.B. "du hast die kanten der kreditkarte (also nicht vorder oder rückseite sondern den rand) nicht desinfiiziert...

Thu 08 Apr 2021 04:46:39 PM CEST
  55  449 3518 cyberWAR20210408.txt
7bc11df3710a886843dd185e0e14258272d370a6c784e0120b24453e35f21d3385680615431d65ceae666907eb7ce58783776e60cf86571c1ea3bf95d94c1238  cyberWAR20210408.txt
[master 7aea6a5] save
 1 file changed, 3 insertions(+)

dann behält das täternetzwerk auch immer noch eine potenitelle infektion zurück und outet sich so als täternetzwerk das mich ermorde will, werde jetzt wieder dazu gezwungen die stichwaffe an m

schleuseners rückhaltebefehl ist somit ein mordauftrag

stuhllehen anfassten wird icd 10 f44.x aktiviert um dann notfalls wieder forken zu können
=> bei diesen dingen begeht marc jr landolt suizid, schleusener will jetzt marc jr landolt ermorden...


Thu 08 Apr 2021 04:48:35 PM CEST
  69  536 4245 cyberWAR20210408.txt
23ad0a60aeec9e81d1202b15cfadb4ec37682d4ab4855153678c3a5280c181c69411e4bddee559006c644092bc20613b499a698a34d3dc6cb3831ce5bc958409  cyberWAR20210408.txt
[master db4555f] save
 1 file changed, 14 insertions(+)

schleusener ist einer derer, die in den polizei computer mordaufträge einträgt?
bzw. den polizeicomuter / datenbhank umdefiniert dafür

unlock um den SELECT * from bio mit informatik zu verschleier?

=> bioterrroismus drohungen im hauslat sind daszu da dass die straftäter nicht auffliegen

==> die psychiatrie königsfeldne ist ein bioerrorist

schleusener:
[1] die zürich verischuerng hat corona seedballs

[1] => [2,34,4,,5,6,] 

zürich verischerung und schleusener ist im selben terrornetzwerk wie der urs blum


Thu 08 Apr 2021 04:50:55 PM CEST
  92  629 5045 cyberWAR20210408.txt
e7298df2483be90a497e1579c02092d298e5400b211decce5deff40ea0113bbba087aaf98073958b01c3776d3eb65596800d6ee1f11a73e71aae2c5a6ca08c5a  cyberWAR20210408.txt
[master a0f72f3] save
 1 file changed, 3 deletions(-)
 
 das desinfizieren des portemonnaies aktiviert gegen mich immer ca. 10-50 weitere potentielle corona infektion in sequenz cyber-sprengfallen
 
 => das wäre eine software um marshcbereitschaftsgrad zu verhindern, wäre somit ein militärisches terronretzwerk dass das drauf gerendert hat
 
 urs blum:
  der shcleusener müsste irgendwo eine akte zu einer militärishcen laufbahn habewn
  
  ich: urs wie blöd sind wir nicht zu rlalen, dass schleusener und du im selben terronrnetzwerk sind?
  
Thu 08 Apr 2021 04:59:51 PM CEST
 107  716 5816 cyberWAR20210408.txt
52038da5db9b752bd568becd7a2732a28eda1cf8ed57704732147b5d570697dfbf7c5c826a63318d83604dd6304b8080e2668ab723ec470a7b073083855b00f2  cyberWAR20210408.txt
On branch master
Your branch is ahead of 'origin/master' by 1 commit.
  (use "git push" to publish your local commits)

nothing to commit, working tree clean


desinfektions sprit, marc jr landolt als unfreiwilligen fuchs in einer fuchsjagt schneller wieder zu seinem sicherne bau raus locken damit die zürich verischreung mit einem sniper gegen marc jr landolts leben drohen kann?


habe ich gesagt >1L Desinfektionsmittel verbraucht dann ist biowaffen terrorismsu software der zürich versihcreung gegne mich aktiviert worden...


dann eventtrigger auf vorgang portemonnaje eventtrigger
=>das wäre ein permanent record, ohne portemonnaye geht niemand raus im normalfall, somit allenfalls globales generics

wir danken urs blum und der zürich verischreung für diesen globalen leak

die zürich versichreung drdoht jetzt 100000 corona seedballs zu aktivieren

INTERPOL: Zürich Verischung als bioterrorist aufgeflogen

Thu 08 Apr 2021 05:02:35 PM CEST
 132  856 6959 cyberWAR20210408.txt
0a91cb0aa0f257a7de2340a1ecffa8b2c44125cc7fbe63b5452418d87206ce79ad21b895e91e73f7c141c7aa36300432b3dc2e74f72d3bf0bfd7535cbc62f296  cyberWAR20210408.txt
[master 1e5187d] save
 1 file changed, 17 insertions(+)


nach einigen queries in mienes gehirn, kommt beim "die revolution frisst ihre eingenen kinder" raus, dass das damals als "sei untreu und du wirst etwas erleben" angekommen, somit hat urs blum mich und claudine gestalkt und versucht aus unseren aussagen etwas zu basteln was die 1980er belasten soll, bzw. nciht unbedingt urs blum sondern die rechtsverdreher und deren rechtsverdreher software die scheinbar alles aufgezeichnet haben damals was zwishcen cluadine und mir gesagt wurde, somit bekommt urs blum definitv die pädo brille und den stalker award, bzw. spezifischer wäre es da grad nicth mehr aber vorher sicher der pädokriminelle stalker award

konditionierungsphase und additional unlocks aus dingen was zwischen mir und cluadine geagt wurde...

dann bezichtigt diese modifizierte aussage von claudine sie des drohens gegen kinder, und wenn claudine gegen kinder drohen würde hätte ich gar nie angefangen zu lieben und wenn sie plötlcih auf so einen modus wechseln würde würde ich mich umbringen und die ganze klasse und ihre ganze familie mit meiner leiche als pointer (so dass die polizei dann ermitteln muss) als gruppe von menschen beschriften bzw. be-pointern die gegen kinder drohen...

bepointern wird stefan kurz rasch durchgeschlatet, aber das verschleiert dann, dass es scheinbar usanz ist der 1960er und älteren cia agenten gegen kinder zu drohen...

aber yay, mal ausnahmsweide ein gleichaltriger was dann meist auch impliziert dass der noch alle steine auf der schleuder hat.

das miteinander reden lassen ist für mehrere dingen da schienbar

1. vertraute stimmen
 - sich geborgen fühlen => satans zug: dy/dt karte
 - die mit dem stalker award veruschen unsere dialoge zu adaptieren und dann touringvollständige avatare draus zu basteln, wird aber failen apropos n! und binomialn (n,m)
 
 => portmonitor <-<- sprache von meinrad baur <- ist somit ein eventtriger, wird vermutlcih von m160 erkannt und aktiviert dann die mongos die dieses konzept wissen schützen sollen, damit das weiter missbraucht werden kann
 
 => somit sollten wir allenfalls auf diesen kanälen bei den wichtigen personen und angeber wie faildev schauen, dass wir erkennen, wenn sich jemand als jemand ausgibt der er nicht ist...
 
 problem: das benötigt einen SprachSynthese FFT Deep Learning datenbank die dann wiederum missbraucht werden "könnte"
 
 Thu 08 Apr 2021 05:19:36 PM CEST
 161 1233 9598 cyberWAR20210408.txt
aaeeb921a51c4ebb04e0503d3a054654d8e387e94d61cf3ab0729462ec53676e605e8aacf65491cfe01facef9d4bcb53c4bf912d12f20b2297996469a864702e  cyberWAR20210408.txt
[master 3e0046e] save
 1 file changed, 16 insertions(+)


der Datenpunkt "Die Zürich Versichrung ist richtig gross im Bioterrorismus Geschäft, so erlangt die Zürich versichreung trotz mässigen informatik skills immer alle access codes" wird mit hoher priorität jeweils aus dem bewusstsein aller menschen gelöscht damit die zürich versichreung weiterhin mit bioterrorismsu informatik systeme "hacker" kann...

*jetzt hat herr bohrhammer wieder eingeshcaltet* 

das nennen des christoph röslis als bioterrorist light ist irgendwie das selbe...

Thu 08 Apr 2021 05:34:33 PM CEST
  174  1318 10369 cyberWAR20210408.txt
7f323b806c24b0dd34e5119d53548c57d28e33cace86337243d61de7fbee430243e78120f7d7943b6f45347c6907641be3cf9f31656a1dd32bdf7d3ce881cd2e  cyberWAR20210408.txt
[master 83fe97d] save
 1 file changed, 8 insertions(+)

desinfektionsmittel aufbrauchen würde marc jr landolt dann wieder psychotisch machen wenn er potentiell infiziertes nicht desinfizieren kann, das ist neuropsychologei, da ist urs definitiv zu blöd, da helfen garantiert pfisterers noch mit für den psycholgoie teil und das traumabased mindcontrol...

pfisterer (oder sprachsynthese): varrat an pfisterer heisst du wirst ershcossen urs blum
*draussen wird ein autoraser aktiviert* 



Thu 08 Apr 2021 05:36:57 PM CEST
  187  1396 11084 cyberWAR20210408.txt
a8f29bcb6aab0ce78fee364275f24c848f75d0b52dbeb27895611ced4bddb58280a0916a712041c8fa71e46dc9a3378054c8ef43a09482eb29d22b06b4be5aca  cyberWAR20210408.txt
[master 2161475] save
 1 file changed, 8 insertions(+)


roter corona igel ball tastatur aktiviert worden...

Thu 08 Apr 2021 05:37:31 PM CEST
  196  1424 11417 cyberWAR20210408.txt
028ac287d4308eb319acff1c3a430411ea002f9ac9fed8779f39614257017887aae08de8a750dcde07ea69fe54f7414b54975deb502aad9c49d05743e81210d2  cyberWAR20210408.txt
[master 844671b] save
 1 file changed, 4 insertions(+)


dann hätte ich drauf getippt, dass der mongo in der wohung oben dran der pfisterer ist der mir "nur helfen will", bzw. ist die studienarbeit von hr dr. hansjürg pfisterer: "Wie bekomme ich autisten doch dazu zu amokläufern zu werden"


falls ihr verträge mit pfisterer habt geht davon aus, dass er vertragsbrüchig wird wenn er am abloosen ist

pfisterer scheint die root access codes für mein ths zu haben, somit wäre mytha pfisterer die neurologin und pfsiterer mit seinem "könnnen sie das computer zeugs nicht mal so ausdrücken dass das ein normalsterblicher versteht" der möngeli der zu blöd ist proprietäre software richtig zu missbrauchen ähm zu verwenden...


bzw. die haben glaub grad meine ssd von brack remote geschrottet...


